BanG Dream! 討論區[10] 29/11 Roselia 4th single「ONENESS」

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

有幾幅死圖

要偷下圖 定用AMZ 果啲圖算

lm

成班廢青咁快推爆post

呢個真

Lm

fans meeting goods放咗上ecshop

準備好課金了

現場買

ayasa個ig story

放閃

求link

好閃

又現地屌你老母咩串串串

點追

留名

新人都正

彩沙真係好突出

新人

加推左個新人

成班rich 7 成set買晒

又兜個圈想講自己有錢

我冇買

我冇買成set

已經無乜心機衝台服活動卡

個反差同日伏太大 i know that feel

D錢留番買機票

係 今日去左北海道

長駐日本專員

【v1.11.0アップデートについて】
11月9日（木）にアップデートを予定しております。

・他のプレイヤーとフレンドになり、手軽にプライベートルームに招待することができるフレンド機能を実装
など

※詳細はお知らせをご確認ください。

廢隊冇fd子加我

無fd

愛美又然

判強會唔會勁左太多，追加8秒40%up……
咁樣改完score特大又唔加多啲

Score 特大7秒100%
都仲有個優勢係到
但係抽極都唔出4星

有愛唔理技能

現地

留名學野

Eplus?
最好拎埋
但其實到時拎飛都有email俾你

pia 但我身邊識嘅都用eplus 佢地都話留住先 佢地都唔太清楚pia

Pia好似冇email寄
但好似有得上網睇返<-真係少用
不過呢d最好自去拎返再影相留底啦

現地巨教野

未去過現場
屈夠未呀我屌你老母

Xxx谷x仔：話晒第一次做過場表演我有去

岩岩曬完古參家下扮無辜

好

さえチ

佢坐緊飛機 覆你唔到

希望佢唔好累到佢同機空難

一落機就同佢d架仔朋友圍爐屌你

瞓教就屈我飛
你地弱智？

落機了
要起爐了

想知香港邊撚到好大雨？？？

窗外冇雨 心裡有雨

收聲啦屌你老母

人在日本 心繫香港

嘔左

又飛
肯死未

我大佬出聲要討伐契仔

下個topic就決定呢個啦
BanG Dream! 討論區[11] 窗外冇雨 心裡有雨

屌你老母真係好撚戇鳩
你就岩岩落機
我就準備訓
你夜媽媽攪到我笑醒哂 我屌你老母

笑點？

窗外冇雨 心裡有雨
紅字為笑點

GBA?

我決定我都要加個人化簽名了

個人簽名
-------------------------------------------------------------------------------
窗外冇雨 心裡有雨

收嗲啦5毛狗

又屈毛

個人簽名
-------------------------------------------------------------------------------
窗外冇雨 心裡有雨

岩岩瞓醒就話我落機
嬲嬲地

簽你老母呀縮返入你老母個閪到喊啦

想拿拿聲推爆個post去開[11]

未離港過
今個星期日睇pile

原來依個post都比你搞到變9up post

無可否認契仔一到日本真係變另一個人
高質左好多

有藍大帝既都會變9up post
佢淨係識9up

駁唔到
ching咁精警
一句車埋黎 窗外冇雨 心裡有雨
點駁 只能認係9up緊吧

咁夜 都有花生食

佢岩岩落機r水吹

決定唔同你9up了
等聽日d人起身睇你名言

一起身就有花生食

冇

新人入黎有咩要注意

起自己底

希望唔好起我底

到底係新會然定新分身

小心呢度啲痴線佬

希望可以講係邊個

正常既比人當痴線
痴線既真係痴線

我都唔知,但聽講呢度好多

高xxx
xxx衣

新人請記得窗外冇雨 心裡有雨

Ok

新人記得工清又贏/愛美又贏/miku又贏/三澤又贏
就得架啦

仲有唔好亂叫肥沙，會有一堆人爆氣

只於個堆人格分裂/一人多號/係日本但話冇飛個啲就算啦
我過咗兩定三個post都仲未分得清楚

愛美未輸過

分唔到好正常

有肉地唔等於肥

精神分裂

Vol 1,2卷 連動特依家先收到
仲要垃圾黎

唔係高x*x谷cp？

BTW

求下你出比我啦

粒水晶唔夠用呀

勁到有15粒

抽唔到四星用唔著

升樂器wor

只好被串

那有錢

推

終於送到黎

有錢有晶唔夠band lv

買得一枝

現地巨

窗外冇雨 心裡有雨

試下水溫先 btw枝野比我想像中靚

洗唔洗俾d你

真係靚

1月既用PIA
5月既唔知我未買
但好似一路以黎 BANG DREAM關於PPP既都係用PIA
係ROSELIA先用CNPLAYER

學到野

原來係咁
等BD6 到咗手再望一望先

Pia係咪要用電話認證

用bd code抽既唔洗 好似係

影blade+

Switch

屌你老母
又曬switch

星期一就返去拎晒d皇劍出黎影

智障仔玩星星燈籠?

買20個就出box, 咁係咪唔會重複

如果20個都係愛美

唔想要rimi 但如果買20個唔重複, 咁就唯有硬食啦

On9
拎成萬yen買盒襟章
到時現場搵人換啦

又比人串唔係現地

起碼要愛美

佢係咁 飛得多會目中無人

唔洗問啦
肯定cnplayer

k

cnplayer 申請使唔使咩電話sms認証之類

啱啱拎咗vol6

唔洗

返到屋企再細望下先
就咁碌個網好似可以海外VISA 比錢再去拎

唉屌 今次喊左...

3d認證 master/visa/jcb可以用

痕生好似有

但好似有啲煩 都係去便利店入金安全

仲笑？

冇笑 安慰緊

窗外冇雨 心裡有雨by契仔

日本入金方便過碌卡

唔方便 VISA而家搞3D 都唔知搞幾耐

好明顯係啦

係方便就唔使咁愁

得2支

tap&go：黑人問號 我係master卡嚟。。。

同時都係張debit card

pia先行可以收
未知cnp有沒有人測試。。。

如果我冇理解錯即係呢個 ?

呢個聽過 好似會先扣你錢先 跟住抽唔中退返比你

如果要3D tap and go應該唔得

希望大家分享下
我小薯想識多d野

我都係跟巨巨你學野

我淨係認契仔做大佬，等佢去完日本番黎分享
lm等睇一人分飾兩角

點解要13日前既

收到風契仔hku畢業 修中文

我都唔明 , 但受付又去到1月22

即係用tap&go抽得中猶自可,抽唔到就白俾外匯手續費

tap&go預設自動pass 3d

會扣左數先

而家先睇番hibiki style，相清個妝……應該成間野得みころんcarry到

試著說小相

太可愛唔岩佢嗰種可愛+型+神經病

好可愛喎佢

真係幾正 又打過職業摔跤

到底係邊度發掘佢

但係突顯唔到另外兩種性質

應該係武士道喺新日本prowes伸展出去嘅星探掛(??

咁要講既話 清字仲9唔搭8啦

同佢發癲嗰陣一樣咁9唔搭8

咁我都係叫返小相/あいあい算
あいあい個名係佢自己想人地咁叫佢

小相今集唔同咗樣嘅

ppp嘅area item終於又封番頂

上網睇人post出黎

我想要呢件tee

偷人圖問左人地未

問左

我想要個人

both

愛美真係好正

我咩都冇帶上身
D日本仔就拎ayasa襟章同我換
代表咩

3d安全認證點會唔比t&g卡啊？

之前試過買其他野要3d認證 tap and go就係用唔到

係

一眼睇出你Ayasa fans

個個去晒現地？

喺香港

做緊fyp?

香港

愛美你地隨便拎走
我要彩香bb

OK

支持

唔敢講

唔知道吧
之前去p-bandai日本網買嘢 softbank話唔收t&g卡（香港網可以收） bvc日本卻可以收。。。

On9 game唔支援
食撚左上下

rich

正 希望會出bd

新歌

「この手は離さない」

keyboard dance

今日唔同

認現地未

有否認過？

瘋狂跳舞

今日真係高質過live

家下契仔心情點
仲有冇雨

寫下Repo好無

寫少少
一開始係做d live 唔會做既野
但livehouse (?)可以做
1.たえ即場作詞 自彈自唱俾人估佢畫左d咩
2題都係りみ估得近
其他3個都唔知佢形容緊咩

2.りみ問チョココ問題
3.おはし係hibiki radio個環節出張版
4.あやさ叫埋佢地4個出黎跳keyboard dance
背景音樂係time laspe
跳得勁正 唔係平時咁
5.愛美叫佢地做「この手は離さない」果下
佢地個個都做唔同動作 有自己風格

日文帝

葡萄

好葡萄

頭3個一開始都好笑 但冇咁癲
一去到あやさ同愛美 笑到痴線

老夫老妻

你老母比狗屌

口裏說不

你地班爛口低質仔

On9先反明坂

明反

藍清夠話自己反R團 點知R團event佢最熟

口裡說反

真係反
咪屈
就算去現場都係講粗口笑下佢地 做下厄介咁

垃圾隊

懷疑上次嘉禾家虎就係藍清

係我冇錯

咁你到底係asl做過乜厄介野嚟

唔透露太多
但keyword關小強事

prove it

你幕張嘉禾

呢個post 隱藏眾多巨巨

又串？

跟你沒完沒了

以事論事

好gay

明坂都反

佢弱智

駁唔到

明反弱智

原來你係小藍？

我係想講
嘉禾叫既人唔係小藍
係我

咁無咩錯牙清

關你撚事咩傻閪問問問

死傻閪

明反聰美
機心老女人

今日去左睇愛乃 冇睇愛美
哭了10次

你罪有應得

下次carry埋我

反住推

只有反沒有推

我俾人carry

有人carry 果時唔差在順手帶埋我

奇跡水晶點樣容易攞 新手求救

打活動 , 換band 故事 , 換

得live先有

即刻打歌先有

抽中重覆人咪可以換 #yuP#

小薯表示太奢侈

連續4次中同一隻4星
同連3星都經常重覆表示唔再換三星卷 換水晶算

唔好話重覆 好耐無中過四星

我剩係想要沙綾就得 唔理係咪歐先

開心完又到返工日

我想要Kasumi ,夏祭Saya都想要
但佢連四星保底都淨係出Yukina 比我 仲要同一隻

地獄に向かって全速前進、ヨーソロー！！

呢首根本係情歌黎

係 Arisa 同 Kasumi 嘅專用耍花槍情歌

武道館彩花對住愛美だいすき 唔知有冇記錯

你地武道館果次成班現場
我等新碟先有得睇

明明現地資歷最深係你

對住個moon睇

想要一隻saya同一隻moka咋。。。
三星都好丫

契仔大話狗

你兩隻一啖擔

收嗲啦屌你老母

？？？？

？

岩岩抽左
得2隻三星
又冇四星

都係唔中伏 留住啲石先

不了 送兩張技劵 狗也不要

我BGD新人....

you're fkin hilarious
I didn't watch live viewing...

屌你老母

You up what 7 ar ching?

屌你老母出黎隻揪

好似咁解

剪走兩條黑邊再post啦

Btw

姐係又恰我毒撚？

串夠？

笑左

笑點?

痴撚線
vol 7 22號先出
今日都冇晒
個全卷特molamola

洗唔洗頌下詩先

希望有D人想睇live唔好咁多狗屁
有話驚邊個邊個會做嘉賓先入場
好嘔心

買唔買vol6 好 如果抽唔中優先販 真係買黎擺

買

想睇肥沙

唯巴。。。

おたえ
下次早兩日講，已經病到死左

ching衰咩入去坐

WOW

岩岩收左個新首抽ac
本身得紗夜lisa燐子ako
抽左30抽中埋友希那 爆機了

唔想知

冇人想知
希望遲d唔好吸啖氣都講出黎

成班又飛晒?

你叫人唔好吸淡氣都講出黎咪冇人講野囉

長留香港

飛日本就難啲，不過病到就黎可以飛上天堂

保重身子啊巴打

希望清早日康復

呢個長度真係好睇

真係好睇

一路都以為條主線係舖緊東京場會有5band合作唱首歌之後即日再加落game度，結果而家係話全部人都有份唱+見到要蘭彈結他就知無可能了

要政委做配角係有啲難
我覺得佢係當配音job接

應該其他幾隊嘅隊員都係咁 得閒上下Radio咁
3次元live 主要都係PPP 同R團

Ag 就冇乜可能開個live
Pp就政委
希望hhw有可能

好彩我只係推ppp

當初話過game以外淨係得popipa
依家多埋roselia 咪算係咁
仲想5隊都開solo

應該有都係痴落去PPP / R團 LIVE 出黎唱下咁 獨立開應該唔會

咪講Roselia隊垃昨啦

窗外無雨 心裡有雨by契仔

垃圾

新icon

愛美又...

轉推愛美先

偏偏我主推嘅就係AG同hhw....

都有青葉Radio 聽下

又用舊圖
環保公司

琴日轉新ac
舊ac今日就一抽4星
好波

冇人想知

想賣左舊ac去
邊到賣好

時來運到
工清珍惜啊

仆街仲要拆返開一個一個咁

成個姿勢怪左

新ac就打極都唔出奇跡
1張4星都突唔到
活動張紗夜都拎埋了

kraz 有3專要出live tour喔...

kraz 得閒錄下歌配下音就應該得
live可能要好夾時間

HHW本身仲有個DJ 有排練

tomoyo 應該仲難搵

差D 訂唔到sofmap
最後一卷先斷全卷特
叫完sofmap開返俾人訂
依家睇已經又冇得訂..

可唔可以透露下點叫

勁都叫人開番

已經攞返BGD ACC啦 多謝大家

打極都唔跌奇蹟

剪新髮型

借比你？

收皮啦串77

冇串, 真係想借

同工清去拍拖了

借未

終於等到ayasa更新個blog

今次D花籃放埋同一張圖

想知上次個肥沙港一今次有冇出

你估下

我估彩沙港一有

???

who

唔識

出殘體版

殘唔殘得過我打18萬場出奇蹟但係得1粒
好似7萬定12萬先會出2粒
嬲到掉爛左部電話

Bilibili 都起埋官方channel

官方進駐埋B站 開中國服應該唔奇

就差Saya

未送到黎

rimi轉髮型成個人唔同左

都係咁

屌你老母刷到隊band 25都未夠奇蹟突埋燐子

1 1 1 25 1

串？

佩服專注一隊

P*P 終於全員4星?

又唔係ppp

又更新
幾時改到冇左左右2條邊

換機未

51108087

慘 ios10會彈app

1143560

1143650先岩

慘 se ios10玩到疾下疾下 要換手機了

46602232

32362584

39376850

又換x

新入會求carry
15955447

升左差唔多10lv都唔跌次奇蹟
神game

1481451

見你地咁長
我見我id得5個字
諗緊有冇睇錯 ...

73732

希望有獎

又串

好開心，營運有聽到我地意見

你估武士道契仔個名流?

契仔又然

勁

我呸

你need88
契仔mark低左你

只好認命

幾時出cover cd
btw 中間段長蛇

唔關BGD事
但有冇ching會去p's live

唔關bgd事你唔識死出去問?
你估你叫契仔就真係契仔?
走啦屌你老尾...on99

想見下BGD post d人

咁只好走 唔返黎了..

希望真係咪再入黎
你入一次我屌一次

ayasa 個ig live笑左
no english no english

ayasa個live好多外國人

果班應該見live就入
係咁叫人講英文

已申請

彈咗game……

求加

-1

638963
上面嘅都add咗

無名點認牙
有冇band夾陣 好悶

61367
5分鐘後唔齊5人既就由佢

等陣 入緊房

等陣開表格填。。。

懷疑冇人 準備收皮

fk you

cls 頭先有人打呢

俾你趕走晒

已開招待

李依吧睇嚟有啲心急想清體哦。。。

你死返出去未

唔好死 幫我打埋先啦

佢條撚樣自己玩緊啦

岩

求各位大神carry

有冇BAND夾

我4星得一張初代あいあい , 朋友都唔敢加，想死

貼多次
加完講聲留ID

半年前個問卷我好似填左 千本桜 , 集結の園へ，仲有一首好似係ライオン

我連呢隻都無

想講PP D歌真係幾正
幾時出2nd single

下次有問卷我就提議開多隊sub-band ,就叫 macross バンドリ，搶隔離生意

流星錘hego

等錢掉落up就刷爆去
沖roselia上30lv再升爆d樂器

BanG Dream Girl Pa Radio with Afterglow 3回中字
第一回:

第二回:

第三回:

貌似會有穩定熟肉
一齊推三澤啦

我有填過Macross 再對上果次

唔係講笑 見到hego 打鼓我有一刻真係好似見到佢拎流星錘

新pool係4星伊芙同3星香澄
要抽了

ALL IN

想要呢隻

r團？（雖然係ok既

潛入木谷房

依家一次過訂晒7卷應該都拎到

想知木谷收埋泉姐係房做咩

使唔使好似amz果個咁要咩代換卷去唔知邊度

今個pool我祝大家抽4星 3星留俾我就得

4星呢

同事問我做咩跪咗係度喊

清快d走 呢到我頂住

你就黎訓係到喊

我屌你老母

3張圖待遇差咁遠

東京場剩係買筒就夠 好波

毛巾都有東京ver

本身大阪個條都冇買 wfc

慳返筆 希望以後咁出

Kasumi呢隻要
因為佢就係amazon特

原來記錯
咁應該唔洗

amazon 全套特唔係Saya

即係落單見你全套就會搭隻CD落去 ?

每間鋪派全卷特既條件都唔同 要上返去睇
我用緊sofmap咁計
因為佢寫發售日前3日訂齊就得

應該多數都係
但有時要你前唔知幾多日訂
我以前訂過aniplex
佢有個特要出bd半個月前訂
我遲左所以冇左個特

アニメイトオリジナル特典：
アニメ挿入歌「前へススメ!」オリジナルCD ～戸山香澄ソロVer.～(全巻購入)
※『【Blu-ray】TV BanG Dream!〔バンドリ!〕 』 Vol.1～7を連動でご購入頂いた方が対象となります。
※特典は無くなり次第、終了とさせて頂きます。ご了承下さい。

垃圾封面

雨傘運動

唔中kasumi
喊左

呢張SAYA

我個得今次封面OK
換個角度 前兩隻個封面

帶唔到入境了 NEED88

sad 想要

工清又贏

遠清

算唔算最好睇

黃遮=唔洗入境

愛美係咪咁有錢
為左3星kasumi 80抽

契仔話有得拎返
好似係
契仔講

我抽可以問邊個拎返

契爺

有冇band夾
想刷錢

遠清又贏

遠清就不了...心口隻老虎太厄介

總結黎講即係工清又贏

下個po topic用邊個好
心口隻老虎太厄介 同埋 窗外冇雨 心裡有雨

刷左2,3粒鐘諗住沖涼收皮個時先發現原來一路冇轉去錢up個面特別關

一轉錢up
1萬1場

一路打一路眼濕濕
場場萬幾蚊起跳

窗外冇雨 心裡有雨先

this

仲瘋狂bin緊契仔

型到癲……

好難聽！！！

咁又真係三單高質唔少

唔買=全特
唔課=追都有
好難聽=好好聽

=你

工清張相根本係拎黎比人做wallpaper

我女友

我投降啦

頂唔住....

幾時出2nd single!!

我覺得呢首都OK

FIXED

2千幾蚊cd數點比
決定棄了88

買成堆碟

好on9
bd盤5千幾yen
tsutaya又冇哂普通盤既貨焗住買

唔買咪得
有人拎把刀逼你買?

佢想同人講自己比2000$支持新碟咋

依家D毒撚真係可悲
冇野曬到
買多幾隻碟都要拎出黎曬自己有錢

點解要互相傷害

fixed
btw睇錯cm

有乜分別

幫人入

Cow b

以為李依巴講5th live 卷。。。sorry。。。

有Facebook

你冇?

2月先講啦 仲可以抽。。。

又飛

去睇場live又要比人笑,唔去睇又比人笑,
出花籃又比人笑,唔出又比人笑,
棄推又話香港冇人推,推但係去得少買得少又比

第一日好似抽到1月22
咁第二日受付應該2月

唔係同一日受付？

全部都係同一時段哦。。。

另外發覺又偷偷地改演出名單？
d2得R團？？？wtf！

唔係不嬲都兩組各一日咩

唔係之前話R團加3團各1？

本來就係—組一日

好似一開始已經講一隊一日

咁唔知啦
有時睇官方先會信事實。。。

fixed

而家都係入住5th d1 先 等埋bd vol 7 黎

Roselia 2nd live個時就講左兩日各一啦
之後官網出錯野 冇耐就更正返

cowB 又曬現地睇roselia

嘉禾呀屌你

契仔:幕張嘉禾

ching ho ball

可靠消息指出有人見到藍大坐ARENA

講緊正經野又9UP假膠串人
低質夠?

串你現地 ?

又關我事?
btw想講我都係LV

當lv都覺得比人串嘅時候我到時仲考緊final連lv都冇得睇

點解現地要唔認 推又要反住推

全盛時期到底可以幾肉酸

KKBOX竟然有time lapse

原來係官方寫錯嘢

ching d 消息慢左d wor...個個都個la

1999

低能仔

我屌你老未 有膽就指名道姓

とのぴー低能仔

歧視？

講事實

屌 嬲左
無啦啦俾人歧視

投咗

而家排緊第3

閃

仲以為係潛入社長室二期

CLS 正到

有史以黎最貴手辦

午餐肉壽司?

巴打係買呢支 ?!

490000円

呢支應該係中間價
最貴應該係有led果支ESP RANDOM STAR Kasumi -LED-

工清真係好叻叻豬，讀啱晒"最速先行販売申し込み券"

【v1.12.0アップデートについて】
11月20日にアップデート、21日より強制アップデートを予定しております。

・エリア内キャラクターの私服を季節に応じて変更する機能など
※11月30日より秋冬服への変更を予定

※詳細はお知らせをご確認ください

有無巴打挑戰ガルパ杯

冇咁嘅技術

Me2

應該係同上次一樣
講卡 game果D野
希望唔好又有live

你又飛

收到風你上次有去 好唔好睇

吹?
洗唔洗同你報告?

最好有上次報告
聽講好好睇

唔報告？

契仔講未

最多我用roselia 2nd live view嘉禾報告同你換

ガルパ杯 幾多分先算正常

Amazon 平運要差唔多成十闈先送到黎

十日

想問下你地幾多分

另外一首搞唔掂就唔貼啦

連FC都未做到

google play best of 2017 殺咗上第二

24 great

睇死第一都係派50石

分撚埋股分比你好唔撚好呀

打藍大星打到手軟

呢幾日潛水打撚到就快嘔
幾肯定升齊哂野之後過25萬
家下仲差2把樂器未升6lv 同埋流星堂得3lv 仲差2lv

差saya

Tae呢個樣真係好正
Saya 下個月

小相慘

職場hey 0

Roselia3棍俠
@契仔

情人節set

唔抽了

我都唔抽了

情人節物販 香澄個樣崩崩地

未抽快啲抽

你地抽哂3次？

你係任何地方都崩
動畫+週邊 你睇下你隻景品
咁肉酸想買都買唔落手

除左台上果4個（rimi 係崩）
Bang dream 有咩係唔崩

第一次

起碼黏土人無崩

土人好高質

Saaya好想買 好似好靚咁

買晒全部吧

成set訂晒

土人唔崩應該係因為GSC
唔係bushiroad

Expensive
小薯no $$

agger
一隻都冇訂

對土人無感
坐等pvc

TAE正

個個都正

btw 新碟出キミにもらったもの

想列入監察名單

出黎唱過一次 我以為會做特別嘉賓再出

點止一次

cd出個時又有リリースevent
戰略發表會(夏)個時又出過黎 呢場契仔現地睇

btw遲下東京出哂2日

呢個真係唔知

收到風戰略發表會個場好正 不過好似唱得一首
詳細希望契仔會分享

8單上下加條邊當雙封面

岩岩見到
分享下個笑話

係hea鳩你呀
吹咩
吊你老尾有埋角色插圖仲想點 死傻閪

有插圖都要酸
你平時食開屎？

我食開黃遮

想知位彩沙ching有冇得Carry睇WUG

Roselia隊長相羽あいな在接受Onicom訪問中，炮轟明坂聡美和櫻川めぐ等人，稱他們就是Roselia的毒瘤。
相羽あいな談到：「如果你作為Band隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的Band隊不斷前進，你就是Band隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，Band隊有太多超級明星，他們演奏都是以我為主，後台經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

相羽あいな：「在Band隊明坂聡美常常痛駡其他隊員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在BanG Dream! 3rd☆LIVE Sparklin' PARTY 2017!演奏完結的時候，明坂聡美彈得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位球員，當時其他隊員和工作人員都已經無法容忍明坂聡美的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了明坂聡美，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的工藤晴香更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時櫻川めぐ、遠藤ゆりか這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

工清：「當發生那件事情後，明坂聡美的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在Roselia 1st Live Rosenlied明坂聡美正是用這根鐵棍報復了工藤晴香，在Roselia 1st Live Rosenlied結束後，全隊回到更衣室，あいあい諷刺性地說道：『Roselia最佳隊員，明天我們就要回家了。』」

「櫻川めぐ臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像櫻川めぐ的性格，果然在櫻川めぐ再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在あいあい毫無防備的情況一棍打下，あいあい挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是櫻川めぐ，不等あいあい起身，櫻川めぐ又是一頓亂棍爆打，あいあい在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的明坂聡美可不會放過這樣的機會不斷說道：『めぐ，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「明坂聡美的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去あいあい就昏死了過去，打得興起的櫻川めぐ怒了，朝著明坂聡美吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』明坂聡美也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』櫻川めぐ沒有再回應明坂聡美什麼，如果明坂聡美手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的工作人員嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

可惜一棍下去あいあい就昏死了過去

笑左
打完小相轉個頭又酸小相同愛美自c聚

明坂聡美彈得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位球員

@契仔

邊個彩沙ching

you la
想路過睇wug

自己改完賴我
你弱智?

#583?

痛毆肥沙血流武道館出左未

你路過隔離post問啦
me小薯

見到熱門有個po講戴帽嘅女仔，有半秒諗過放張愛美不過都係自己J算了

其實見到有值下
不過真係幾遠
遠到見唔到個台

@契仔 ???

弱智見唔到邊到有唔同?

見到共通點係球員

果時冇人見到
你俾人見到=你柒
又拉人落水?

#608?

睇festa?
我本身都想去，但啲時間撞到正一正

yes
我9號睇完milky
10號全日冇野做 想搵野睇

放棄反駁?

想知ching 10號睇咩

咁就去啦, 難得得閒又撞啱時間

嗰日冇嘢睇,但撞正一啲好緊要嘅私事,

真㗎

今朝あいあい先俾人打完 工清仲要拍片擺上ig

好似唔係今朝打

唔只今朝，係日日都打

咁又係

一齊工作做咩要打人喎 估唔到身為聲優人品都咁差 咁黑暗嘅

估唔到真係有膠信條"契仔"講既野

喂大佬呀,果次單野好明顯係班留港勢柒左遷怒R團啦,
過左幾多個月啦已經仲係唔肯放低執著

:當時現地,身邊成班人全場無特別反應

做乜柒

wtf am I watching...

我幫你問下。。。

睇下有冇原價/值下 arena B,C block

Ching ho ball
Btw現地

契仔

打！往死裡打！

你放低執著未

不了
鬼叫我窮撚冇得去現場

38頁了 要開新po了吧😳❤️💕

咩標題

今次1001大戰會係邊個搶到

Poppin’Party 8thシングル「クリスマスのうた」

聖誕歌

聽住過聖誕節

lonely christmas

今年唔洗聽lonely Christmas

死毒撚咪又係得自己一個

慘到

其實毒撚一個更開心

最近入坑 表示咩都唔知

我未入坑

岩岩跳返出黎

新碟三首都麻麻地
都係睇blu-ray算

買cd盒送歌

返去睇lovelive了

星星果枝kb 終於有用

好柒
收返埋中秋先拎出黎啦

btw又曬劍

慳返D螢光棒??

不如改圖？

契仔～

中間

左面都

左邊

我10號走
佢12號有發售event+手渡
嬲到癲

留多兩日

12號再去

冇錢

咁都諗到

可以改回程日期？

DAIGO 作品

time laspe 屌打新碟

屌打埋其他團

最強女力士

等我用念力

最後20，留名等睇分身大戰

推一推先

有冇人開盤賭邊個搶到

契仔vs藍清

我冇分身

下位開po ching update埋d圖

咁麻煩叫契仔攪啦

係到搞掂先啦

連post都冇人推

P(ポピパ) M(まじ) G(ゴッド)

今日乜事
差幾下都冇人推埋佢

冇人敢推